支持《流浪地球》嘅入來

一部係有政治審查嘅國家出嘅電影
仲有咩資格講好定唔好？
就好似北韓拍科幻片一樣
入面有幾多嘢唔講得？
入面有幾多原註內容出唔到街？
先唔講入面啲自大奶共對白
演員演技只流於表面
一部內涵殘破不堪
只有特技效果可以打飛機嘅電影
仲有咩討論意義

無五毛有論點反駁

五毛為果少少錢，叫佢地食屎都去食架啦

中共：不准討論港獨
連登：不准討論流浪地球
Same!

我buy劉慈欣

睇套垃圾片有幾多收入

唔係唔比講 問題係班打手係咁洗版吹奏套戲

相對既姐
有人未睇就吹奏，有人未睇就話垃圾

咪撚偷換概念,支共港共討論港獨係會畀人拉坐監,香港討論最多畀人屌老母

電影既野好唔好睇非常主觀
人地鍾意但你唔鍾意就話人打手
上星期還願夠開到成個連登都係啦
咁果啲又係唔係打手
可以做話題既野成日都有 講幾日就會轉
香港人咁容易就睇唔過眼
仲講咩追求言論自由成熟社會

巴打唔係話你唔岩
不過可以留意下每post某幾個user係不斷推post洗版

悶到七彩 睇到訓著咗

如果認真睇，成套戲都心情凝重

乜都話打壓言論自由
好心唔好扭曲個概念
言論自由（Freedom of speech），一種基本人權，指公民可以按照個人意願表達意見和想法的法定政治權利，這些意見表達不用受政府「事前」的審查及限制，也無需擔心受到政府報復。
言論自由主要講緊持有公權者（最常見係政府）
唔可以對平民以言入罪
咁同咩網路欺凌有撚關係？
網路言論自由好簡單
你可以講你想講嘅嘢
無人會拉你坐監或者罰你錢
但唔包免屌架
你可以讚《流浪地球》
但人哋都可以因為你讚《流浪地球》
覺得你無品味而屌柒你
再重覆一次
言論自由只係保障你講完嘢唔會俾政府追究
但言論自由係唔包免屌架

屌你老味，咁你咪撚出街咪撚上網啦，屎忽鬼

咪撚扮中立啦你，個個post推撚到精神分裂咁

《公民權利和政治權利國際公約》第19條有指出，這些權利附有特別責任及義務，行使時必須尊重他人權利或名譽，確保國家安全及公共秩序不受影響。
呢段嘢係希望大家做到尊重他人
但唔係話做唔到等於無言論自由
千祈唔好混淆
等於關愛座原意係鼓勵人讓座
認為公民應該有責任同義務
讓座俾有需要人士
但坐關愛座唔讓座係唔等於犯法
好多傻鳩成日混淆晒啲概念

乜嘢拎出嚟都可以傾就叫言論自由,當然你老母畀唔畀人屌就另一回事,支那係連傾都唔畀傾,例如當時十年套戲咁

抵抗你呢種支那文化推廣打手就叫網路欺凌

相反問你有政治審查既國家出既電影點解唔可以評好與唔好？
美國出既大片都係大美國主義 show off 美軍 科技幾勁，流浪地球都係做緊同樣既野，而且套戲睇完後宣揚中共思想根本就唔強烈 乜野奶共對白屌你老母我覺得你連套戲都未睇

原著內容幾多出唔到街？你睇過原著未？睇完先再上黎9up

演技流於表面，9up都有個譜啦好心，乜撚野叫流於表面既演技？即係原本要演出對地球100%絕望既表情，但佢只係演到70%既絕望？

有on9出現了

人地show科技，你又show，當然ok啦
但都唔撚係咁on9到推撚郁個地球咁撚無稽咖
科幻都俾返啲科學常識丫
要脫離太陽嘅引力，要用幾多力你知唔知
燒撚盡地球所有燃料都未撚夠啦

原小說係講個政府棄人民於不顧有無拍到落去丫
原小說話人民反撚左個政府有無拍到
家下班演員如果入戲入到你所講個70就好啦
但家下啲對白又講得老尷，你睇到佢地有幾入戲
真係屌你都費事

都都想屌你，外加仆你個臭街